每次睇到入完波VAR取消返都好尷尬

成班傻佬唔知岩岩慶祝d咩咁..好似睇梗關家姐

而家有D入完波開心左一下之後都唔敢慶祝住,等埋VAR先慶祝,果陣已經無咁HIGH

VAR殺死了足球

邊個俾你攞關家姐嚟侮辱隊長呀

得罪講句差唔多

俾var逼害喎
關心妍有俾tvb逼害咩

爬到成隻狗咁

嬲屌專家真係唔係浪得虛名
Rip la bro

最撚慘係賽後睇返無offside果d

VAR 正在毁滅足球

早幾日文尼條腳毛凸咗出黎小小小小都吹越位

最撚慘係未完場都睇到無越位 都照吹嗰啲